（負能樣）有無人已經無哂生存既動力

乜都提唔起興趣 對好多野都無哂感覺

我都覺

黎m啫，嚇我唔到既

返工都叫有d野做 放假真係悶到 做人真係唔知為乜

有冇人抑鬱到連性慾都冇曬

抑鬱能介丁

日日都黎m

每日都好難過 時間 心情

收皮啦柒頭，真係冇生存動力仲會開post R水吹？有d 野想做咪去做，冇人留你架，唔使上黎搏存在感，叫晒春咁

抑鬱到胃炎胃氣食唔到野，全身都好暈